每朝返工搭車睇連登， 都有網絡戰睇，好正

721post沉哂
泛民柒post上哂黎
再加大量失敗主義同混淆視聽

不過過幾個鐘又俾連登仔推番哂d重要post上黎
一毛多數12點後就黎， 6點幾就走
晚晚捱更抵夜先得1，2蚊。辛唔辛苦？